研究指出 pc玩家智力最高 手遊玩家智力最低

不過這是第三方的研究，並未有公開抽樣或經專業的測試，而且很多遊戲都有多平台，所以大家可以當趣味性調查的方式看看。